希望唔好圍差館但又要留到最後一刻

好多時人地報哂陣，好容易會捉到十個八個。

唔好見到防暴跑自己先跑。同一戰術用太多佢地就會變陣。而且走唔切被捕既代價太大。

我地係時候要諗新既抗爭方式。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

都唔知圍嚟做乜鳩 肥羊送上門 去自首呀？

左膠即使戴晒gear都依然係一個左膠 仍然樂於送頭
與其圍差館鳩嗌鳩企 不如玩返以前嗰套 靜坐舉手絕食算啦 起碼慳返唔少gear錢